{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 하운드 정관 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 月曜日は朝食を提供していません。 プレミアム、プレミアムテラス、スイートテラス客室の場合、基準人数を超える場合、1人当たり追加支払いが必要です。 宿泊料金は2人入室基準となっており、パーティールームのような特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加入室時に1名当たり料金が発生し、払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。 退室時間を超過すると追加料金が請求される場合があり、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否になった場合はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、身分証明書を持参しないと入室拒否になる場合があり、キャンセル時にも払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音を発生させると退室措置を受けることがあるので注意しなければならず、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日は朝食を提供していますか？",
            "answer": "月曜日は朝食を提供していません。"
        },
        {
            "question": "プレミアム、プレミアムテラス、スイートテラス客室の場合、基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "プレミアム、プレミアムテラス、スイートテラス客室の場合、基準人数を超える場合は、1人当たり追加支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準となっており、パーティールームのような特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加入室時には料金が発生しますか？",
            "answer": "追加入室時には1名当たり料金が発生し、払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否になった場合はキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、身分証明書を持参しないと入室拒否になる場合があり、キャンセル時にも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させるとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音を発生させると退室措置を受けることがあるので注意しなければならず、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 538
    }
}